現場燒豬好睇又香

小豪好想食燒豬
紀念下勇武手足替天行道

藍色藍色小閃閃
ps.尖沙咀聖安德烈堂教會會員

藍C廢老帶頭話比你知咩叫BURN WITH US

行錯片場下話 拍緊神奇四俠？

藍絲先係真勇武

牙蛇 其實你地開咩價位比呢條牙叔做戲

屌 仆街呀叔收錢扮型

網傳佢收左200萬俾火燒喎

露哂樣

你真膠定假膠仲Po上黎

屌 唔記得加密
冇得del

屌你老母po J 圖再開post求連仔del啦

你地上面quote圖咪同條友差唔多

痴筋架你,鼓吹埋呢D野,成個暴徒咁,咪撚再同連登招黑